電腦不斷重開機 求救

部電腦會不定時咁自動重啟（都幾密），想問問各位巴絲係火牛定其他問題